[政府工] GF200 要查幾耐

收到電話同email 要填GF 200,

交咗之後要俾佢查幾耐先知有無 offer 最少洗唔洗一個月

利申 唔係慈母

咩post? 應該唔使1個月

文職

係咪紀律部隊會耐d 因爲一次過on board 好多個人 ?

黑警唔係查GF200咁少野

應該一至兩個月就得～

查財務狀況果d 係咪有第二份form 填？

ao/eo

文職要GF200

懲教

到底係咪會check 人既馬會戶口，同埋股票戶口 ？

淨係聽過紀律部隊要

你預可能要二個月

屌，一日未vet 完都未可以話請咗，同啱啱見完工鳩等無分別

你係返緊工定量地呀
返緊就慢慢等啦 量地就搵返份pt做著先 如果未驗身又要再等 總知都係無咁快有

上次搞左三個月

紀律部隊？

等到佛誕都未得

政府個面個零月就應該ok
耐有可能係你employer遲交reference

我都等緊 等既過程好煎熬